[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [339] 醉曖龍胖

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
光屬新角／龍：
傳說召喚「時尚美豔★量身打造」預計將於2019/05/14 14:00起開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

垃圾驚
有冇人一起玩神驚LI

Hell自力更新 592-9503

HELL
3269925

何苦

有新公告

留名

典解你開po我會有通知

949 8599 hell 求curry

狼妹你做乜追蹤我

-1 大腿

等我排隊夜晚先打

-3

-2

原來之前hi錯制

20K自力更新
19K排S巴啦 唔夠力架

雞

求超大力curry
460 9523

Want call

I want more

cum

-1
有冇超大力

要分開

分開曬打,爆唔到尾

謝謝curry

又匙

-2-2-2-2-2-2

Not the same chick
彈

我星沙碎,最廢果樣

細細力得唔得?

234 0101 19k. 求 carry

234 0110 sor

I love you 3000 x3

玩咩光法
仲細力過3星
下次換走佢啦

教練你嚟?
咁我控咩好
光刀?

梳有電話

光劍2+1

-1

18k 求大大力curry
424 5073

得送嗰隻

2979391 求carry 19k

hell -4 !
hell -4 !

就係送個隻都勁過你而你唔用先慘

明白鳥

有冇curry

瘋狂J擊

8153247

810 3351 -1 大大力

入未

原來光法唔掂
我仲一直有入

龍兩倍

得光龍
想要假火龍珠

升完了 想要水400

教練意思應該係主控光劍，法留比ai控

真水-2真水-2

-1大大力

超人棄

我地都-1

number

唔方便打住

有冇人可以幫我打

刷定先好似都差唔多

感謝無花牛肉同vvd 同日文大大 curry

其實可以既話
真係連5星光法都唔入
3星個隻會勁好多 但要俾眼淚

S巴又curry

唔該曬

又星沙

我都係被carry

活力太屎

日文大大係日巴喎

刷定2千甩光龍豬

S _ _ _ _

Hell 求 carry
6991527

真係S巴呀

自己加少少攻 全隊兩層活力太雞
三星個隻派爆擊派爆傷 SP都係差唔多

就咁睇 5星真係笑話黎

你地打晒啦？今日攰到唔想開

仲未開波打

我都係等carry

以為你又屈禾

無乜露升佢

等出真暗先搞啦不如

今日易出左垃圾5星卡

hell
219－9335

個hell仲有幾日要打
想減輕自己，大佬們可以帶得輕鬆d

等2

你咪大佬lor

等1

5星光法咁廢 天音呢？

唔係講笑雷狼光屬真係屎到無人有

你一定無同我打過

模擬數據仲衰過歌姬
不過有自充用落其實c服d

連登有愛

782 1803 求curry 齊龍水

三缺一

放D血龍去 屈高戰力

咁算啦我都唔算有愛
反而八千代

gay lo 勁d 定5*光法勁d?

Hell 9513597

佬:阿伯最勁

五星光法最柒係招攻擊技
一放就企係度三秒 on99

事實

774 6151 hell 求carry 齊龍水

下次必得記得揀love喇

其實果一隻角都冇乜大影響

1萬6要召喚s巴

家康都係咁

家康全程有刀傷high到一下就計
噴屎無

唔好講事實 ok?
會傷到人

新手無光隊

774 6151 hell 求curry -1

岩岩s巴咪入左黎 入多個兩萬應該夠打

彈咗入唔返

我揀左佐倉g
跟住中左

重開啦巴打

琴日得15000加3個2萬夠打

重開 902 1747 求carry

我都知自己無love好大獲
本身一開始都唔想精光屬
貞德同光老夫有好多隻
係抽唔中love

我光系全部5星都有 除左老夫同love

2.4秒咋
光法係他媽的3.2秒

利同邱全game最好既兩條龍

個個打緊我都搵大腿
789 9721

我都冇love閃閃有三隻

感謝

火沒火狗=狗
水沒利維=狗
風得垃圾隨便
光沒love=狗
暗沒人妖=狗

㩒錯左 重開
886 3014

光屬好多角，廢角都特別多

人妖係？

我係狗

LOVE係邊隻

有利維冇4突

光屬做狗，其他做人

又斷 屌

摸你GG
暗60%攻

我有3條老泥1隻狗妹同兩粒金剛晶
係咪得買兩次月包滿破狗妹呢條路行

準備入紙做教練隻狗了

無又無家康
暗屬狗都不如

又話珍duck come back

差距縮細又唔係超越

由狗都不如到可以做狗 進步左

本身埸都冇得入呀 依家都仲有得做狗

平成最後神作Li post係咪冇晒花生食

破老泥既話 月底取西經我火隊得滿破老泥滿破真火同0破狗妹
破狗妹既話我取西經就有滿破狗妹滿破真火同2破老泥

教練好似都冇

梗係揀狗女

有無人知100條草可以餵滿幾多隻龍

到時出暗打光你就會好似我咁做嗰個屬既地底泥
暗屬仲比光屬嚴重

3條
但要補免費果啲

想享受遊戲
決定唔抽限定琉卡

If raised solely through Four-Leaf Clover, it takes 36 clovers and one Tasty Milk to max a dragon's bond from 1 to 30.

100/36=2.7條

你仲有4個月反思你依家可能講錯野

我地要享受過程

永不課金

你都要反思B我大風法 吹姐弓...

上次見你暗槍用45龍既

火水風光都有常註60龍
暗屬真係唔知佢點搞
點拖都要12月尾先復刻到

珍 你鐘意10秒射左500蚊
我就鐘意日日30石慢慢享受抽野過程

好似火屬咁出2條60%囉
班人仲唔抽爆

1日30石都唔射
正係會抽佢送果啲石

OK,白貓做左祭品,龍肥日禾準備好了

差唔多時候出條plain 60%攻暗龍俾你嘆
再公佈下條出真光
冇摸jj睇你抽唔抽

大家價值觀唔同
我拎住啲三四星玩得開心
可以慢慢玩

白貓只係還緊你LI
依家龍肥日比你做返亞洲人

扮路人都唔俾

龍絆日出唔出返摩天

講真 CY冇預你地咁快打晒三條真龍

我有5星就得
仲唔滿意咩
好佛好佛

而且啲人冇大愛
又唔肯一齊打防衛

真龍次序同龍化攻擊像係相對既
下次會係光龍像 所以正路係出真暗

唔會啦
人地係正月活動隻龍，龍胖日關佢咩事

月讀is coming to town

天國的月讀 出到黎60%血

講錯野要say sorry架

一開波龍化像唔係風屬咩

發覺打真龍黎黎去去都係果啲小圈子
一入場就NG
冇大愛

LI無野好還,全身裝都買返黎
即係要到龍肥日中了

oh shit 記錯
攻擊像係對龍肥日

禾相信天有眼

庫教練D推算成日都。。。

抽爆

珍,係天有眼龍肥日我應該十抽就中

龍肥日出早見
買我啦 實沒死

條腿

教練 我叫你教練好 定燈神好

買我
琉卡將會戰勝龜來

準備好錢幫佢剪腳甲未

暗像4個月後
那個男人仲要等下

龍肥越好J一定越廢架喎

你係咪小朋友嚟

龍肥愈好丁
能力愈強大

真
例子:姐姐

真係要刷返石了 出咗一定要抽 今晚返到屋企煲返半個鐘先

唔使剪
真愛會連腳甲都奶埋

一定會出另一隻屈g嘅

我驚佢踩損我丁丁

係
所以我好想同8000袋 / 姊弓一齊打真水

利申: 50環姐姐

真回龜未

早見女僕牡丹正正常常
又唔係五星

想玩牡丹了
男人唔岩我

hell求carry
582 8000

有囡囡就回一回

打咗30支蜜糖忍唔住打多30支

牡丹卡

刷咩石 一齊享受遊戲
唔同佢同一套價值觀就係蝕
人地鐘意用5分鐘課幾千蚊去抽1%
唔中就好享受

抽到變紅色火災危險警報啦

我玩得少其他game唔敢大大聲
以前玩抽蛋games 中唔到當打果批，其他4星5星都一律價值係0 就無再玩抽蛋game了，玩都係玩頭幾日，一10抽幾次伏哂就放棄

熊爺係LI果邊同人嘈完就痴撚左線

唔明 有無包膠

釣勝於魚

玩is ok
抽?不了

熊yeah 好波

多謝各位

呢度太和諧了

2041852 hell

邊度唔和諧, 想G

小昭

講撚到抽蛋game唔洗開住game 唔會用模擬器 唔洗用時間不如講埋專注力啦 pad可唔可以放底佢幾個鐘

自動轉

屌你老母你現實係咪唔識代入人角度諗野嘅智障仔
你丫媽就死你飛的去醫院我同你講你咁樣好蝕錢 早去同遲去都係死老母 蝕住去 爽d咁？

駁到我 當我贏

求carry hell 一場
023 4371

龍胖清全

有大佬加持係唔同D

抽蛋game我覺得都係比人抽黎曬命多
好多game 都pve黎 你抽成點都屌打d關

又躺一場

狙擊佢
見佢回親都問候伯母

邊個

唉 咁岩棄過2個月 就係miss撚左牡丹

白卡用戶
唔使理佢

抵啦
唔醉愛龍肥

我有

被人曬命
柒就一定 所以hea住玩 儲石 到cy覺醒先再課再爆

大師大師
我li重有八千石

買水刷完又唔出裝

可以做乜

享受遊戲
唔係又死老母

醉曖龍絆

係唔係呼叫緊我,大師表示8千石扔落海/賣左佢課龍絆

龍肥打得既3-4星好多
唔好話自己沒強角
係你自己唔練

龍未突完? 係你信仰唔夠
之前每個月課一垃金鋼晶好難咩

沒60龍? 課啦仲望
有龍沒煩惱一身輕

因為個兩個月就係本身諗住棄頭十幾日姐 咁岩一入番就完左正月活動
勁灰 咁就變左棄多1個月唉

唔課等cy覺醒左先課

抵你突錯水貞俾人笑幾個月
沒信仰

收到風你地MK聚完已經係咁

印象中佢有玩過龍肥

鳩叫過抽唔到野

柒就一定 所以hea住玩 儲石 到cy覺醒先再課再爆

MK聚會

金鐘m記聚又算唔算mk聚

新。MK龍絆聚會

條友係on9到極點
唔想同佢講野個type黎

假膠都話可以同佢9up下
但佢真膠 唔知點同佢相處個種

個操作性無咩可能太講合作
職業配合就睇重 但現實就係岀咩協力關廢角都會俾人NG 有幾多大愛可以帶新人？
你睇連登就知 真龍團黎黎去去都係過幾個 又要快又剩

好慘
比人屈

又來每天地獄求幫
500 1373

我就帶左佢幾場
佢接近場場訓地 唔做大愛
要陪佢輸個下真係不了

玩夠了

其實個心態係0課 但又唔夠打勁關
又想抱大腿 搏下勁關出神裝

幫推

-3返

真水-3 5001373

仲刷緊光龍豬

如果條友知道自己廢
條氣都順d
叫佢望下自己同其他人個分別又唔識望
最後再彈句我都唔同職
慘過同支那狗對話

應該講緊我
真風龍場場訓地,又冇勁角

大家價值觀唔同 ok?

講緊WHO

但真龍唔會出勁裝
再講每星期開箱係必要

法國熊爺食完飯
見到我同S巴咁毒之後

成個人自信左

邊個提老母咪邊個lo

單純想抽LI水

hell
224 8382
今日冇人打?

真 周圍追擊其他人

畢業 出咗張安息日
應得嫁..

龍絆既規矩呢，就係唔準講粗口，唔準提人老豆老母，唔準提性器官..

爆咗60支水去打光龍豬出咗兩張卡卡
我應得嘅

唔該巴打們,連登有愛,又過左一日,聽日繼續多多指教

同鯨蛇一樣 聚完即刻變咗第個人

-1叫我爆體

初初li 開頭d人屌乜屌乜 我都護航過 因為我真心覺得好玩 同個觀點係開ser開得七日 點改得切 有乜好嘈 依家已經成個月 無得再瀨了
營運唔care隻game d死忠(重課)都唔會care 簡單一個道理

用過關卷定入場刷

貓奴?
條友想打黑龍,明知自己裝唔夠,剩係想入去R下
佢就慢慢享受遊戲,享受我地帶佢
又唔諗下我地要付出幾多先有足夠能力去做帶佢果個

皇上

入場 超級冇得用卷

啱啱明明-2 禾入埋咪-1

幾時既事

星期二

就係咁條友先on9
接近頂左先出聲啦

之前你話R黑龍場
痴裝買綠石 係佢黎？

超人棄
2248382HELL
有S巴
-1

雷愛卿

發覺缺金幣就成日開銀幣...

唔係,另一個,呢個我覺得仲ON9
叫德國小肉腸
日日係度叫春,今日仲未打過黑龍身好痕,丫黑龍我不能忘記你
然後日日上POST就賣一萬綠
即係點,我地係佢打工友,幫佢打綠石黎賣?

我大龍胖果然最後清泉

重課唔代表死忠
死忠係個營運點7,隻game點垃圾都好都會繼續玩果批

Btw 小肉腸 呢邊大海豹
一早ban 左

你心地太好

thx curry

唔記得走

真，讀心game

之前成日開金幣 但開始缺金就狂開銀

我被LI B左咁耐
發洩下啫

你好似冇玩...

我兩樣都要
佢一金一銀

想當日防衛戰十問九唔應

佢有係LI POST玩

因爲Li 冇晒人打龍肥
個個掛住秒速真龍返去打裝

之前熊喵喵明明話唔玩果隻GAME 終於見識到大陸人講果種"雲玩家"

1000萬分我應得架

咁重死 未養到一班死忠就成日搞大獲野

玩都無玩過都可以入去撩交嗌

努力的回報

咁防衛戰真係好難頂丫嘛,根本無人想打

我都係頂唔順個防衛戰先DL番LI

維維維維 滿分都入黎幫打

我臨尾個日先打夠一百萬算

明明你都有打防衛

其實抵打架 當打聖水又好 搏下乜碎物碎又好 2毛黎計真係平

悶到恰著

我防衛戰街場打到滿分無同過熊yeah打

Anyway

醉愛維巴

Twitter有問卷喎

500幻

龍肥個節奏根本唔應該出防衛戰呢類野
正常係要出多D 真龍,hell mode,維維維維呢類高難度打boss 關先會好玩d

＃85盧卡：哎呀！
＃60 Elisanne：同意！
＃57Ranzal：我很抱歉！

好似大叔嘲諷d
一齊投大叔啦

有冇NG？

30%
40%
30%

慘阿
又係見到女人就投

防衛戰出一條直路咪算 走黎走去

享受遊戲

龍叛

發現龍叛

一鳩撞爆教練
我很抱歉！

唔洗走黎走去又顯得有Dhea

我由開驚玩到依家,你都唔知棄左幾多轉了

防衛戰最垃圾係咩
我輕鬆打到劍聖皇女 咪俾我係個度刷分算
係要迫我同班三四千戰廢柴打防守

老母

花大人:唔準提老母

躁底

我知錯了

我當當LI老屎忽
比D面好喎

又要分工
又要望著條友三十秒都殺唔到三隻狗

Sorry 教練

老母純粹係另一個post既笑話
唔好認真

對唔住⋯⋯

有冇花生

對唔住

就提你老母啦

今朝上映既Last Idea Civil War都唔睇
你好打極有限

大人

我以為你講緊第2個post
老母我J左成朝

仲有人唔笑狗都吠
真係柒撚到呢

家用機level?

咁多人睇live
得熊yeah出手的

真•絆逃

如果有玩
知多啲個系統會嘈耐啲

隻last idea邊忽家用機level

都有PS2質素

呢個無左印象

講家用機緊係要講當時既家用機level

同一條友講既

似最撚舊個d online game 滑鼠點點點行路打怪打寶 但重要再低多一級 無一塊地圖比你行
唔會做唔到 之前有隻執左既龍online整過

餵完100條草
聽日可以拎4粒精碎

話咩last idea有家用機level 幾個月就整到隻game出黎 最後仲要補句人唔笑狗都吠

當真係2-3年大制作 咁2-3年前都係ps4 pro喎 唔好意思

10幾年前d game boy差唔多啦

咁佢又錯唔哂
佢真係吠緊
不過我地笑

上線改返名先

即係我ban左佢重9up左輪?

原來我兩日冇上
上返先

又係我求carry
Hell245-0563

Mk lemon 係咪好耐無上黎

係

無晒大神夜小小再打

檸檬紅綠茶 係咪 Mk lemon

唔係

群主檸檬冇玩龍絆架喎

會一齊打點會係檸檬

夜啲好多幻神

Siu 4

你已經死了

原來全巴都抽到維維維維

出預告未啊啊啊啊啊啊啊啊

琉卡

未夠2個月

又琉卡

28號

冇又過

出左你唔知

跟本就冇
8/6 含唔含洋腸

白貓前期都無野玩，希望肥龍黎緊出多d唔同關卡

姐係典

去邊食腸

睇佢點改好防衛戰
同埋出埋真暗真光龍
完左一round真龍又會有咩新搞作
9月尾就一年 唔知會有咩大變動

MK

拎假

還有誰

出完咪可以出第六條龍lo

防衛戰一定要改

牙肥話想食
你拎假最遲要幾時拎

唔知係出新真龍
定真龍再推高難度
同埋有預感最少會多兩個職
光暗屬訓練所宜家都各一職
火水風就兩職

今月尾

咁月尾定左先請啦

提me

有冇得join

2635091 hell mode求carry

真水三場anyone

一個人都無

打真水先 join

無人肯carry禾

大佬係咪度

是但

真水都無人

親愛的GTRJ大佬
細佬我掛住你了

開左估未 咩咩食物係龍絆玩家最愛果個?

008 3949 求curry 過hell mode

4341316

又黎收工時間

現充們開始歸位

膽固醇過高 血脂
無心情打機了

059 3047

4p死3件

Rip

開名未

假畢業左了

809 1893

4p死0件
岩岩地太硬

原來是...

815. 8278 爭一滴😱

葵廣有咩推介野食

511-7496 求curry

多謝大佬們

學生妹

想食冇得食

hell 其實係咪每日打一次就夠?

係乜野

S巴會扑人既咩

應該唔係一般既海豹

有人打真水未 想清3場毛

想比人扑暈拖番屋企

得番0場了

@熊爺

打event清左佢算

#1 block 左又咁多負評
我唔睇了

比人爆樽都覺得性騷擾

睇 唔會點你

喺街睇唔睇得

已經血脂超標...戒肥野了

check email

My eyes it burns

唔check了
膽固醇6.83

見到啱你口味先share俾你

有結衣/阿蛇 先些牙

鯨蛇

HELL求救
062-4417

D大佬呢

心仔痛

巧耐冇食過小學雞冷麵
巧巧食

講起就想食
以前成日去荃豐地下食

好掛住你

牙牙牙

唔夠喉 想去encore 了

hell mode 求大神救救 694-6223

大佬你會唔會開住龍絆 之後開連登禁個F5
之後龍絆要重新入驚

官觀都有以前藍田成日食幾好味,依家近觀塘但覺得麻麻地

細過成日係旺中食
食到而家都未執真係傳奇嚟

整比我食未

藍田個商場有間改裝咗吸塵機做撈麵器睇到我眼都凸

而家唔食了
腸胃差

無
強制關好似係因為唔夠ram

求大大幫忙打活動HELL

274-1201

冇大佬係到啊.我岩岩求到依家都冇人

係咪要重新開機

我夜少少先.....好多巴打都等救緩

葵廣有間壽司店好勁
我好細個已經去食 到而家仲係度
3樓都差不多成層轉過晒了

星期五晚係咁架 成班現充

部機唔夠ram
86既極限已經到左

你果部好似同我性能差不多點解會咁

追返po個cat奴講野好好笑

今晚10點開始 巴士佬開100場真水

好平賣手卷果間？

可以
不過部機開得耐都係一樣
關晒background apps實際d

睇緊Li civil war?

你果部係7?

唯有是咁

D貓奴真係特別on99

係 扶手電梯隔離

係呀

係, 佢真係啱玩真人體力制刷裝game
套用落龍胖度抽野個過程咁短唔啱佢

有無大神幫手打HELL
009-2582

最抵死係 額外體力要課金
對於課金玩家黎講 = 抽蛋
唔知佢堅持啲咩

星期五禾習慣早訓

屌住女訓?

我反而諗無限體力制營運可以點賺錢, 你出裝比人課拉大個差距又係死

Skin
綠石

其實宜家興fortnite 果種課法

不了 綠石有得課變辣殺

連g巴都

hell
009-2582 -2

唔關事 只係公認事實

點搞都死
一有拍賣就限好多野

ヽ༼ಢ_ಢ༽ﾉ

呢啲質素先叫我睇啦

謝謝

時空貓幾時出魔獸王個fd

Tina

HELL 求救
907-2144

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (92)

#762 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啲老手走晒
Cat slave 算唔算圍爐取暖

真係幾似微辣Tina

屌住點訓 佢屌完女訓就真

下, 乜唔係黎嫁咩

-1-1

完全唔同樣黎喎

一係勁到訓著左都屌到
一係就訓下醒下屌下又訓下醒下屌下

總之好撚勁

識玩既都知條友垃圾黎

教我

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (92)

#771 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人地除左黑龍弓塔都可以auto過晒

要請教性慾佬

THANK

我以為有幾條唔同既女

好性福

強烈要求冇咁嘅質素唔好些牙

@牙肥
你收唔收到？

谷sir

無法超越

要清下賤貨, 最後先一次過清會想死

Creamcandy123

有專人幫我清

冇IG

一齊鬧CY
賤貨個問題真係好耐都解決到
升到啲AI咁勁把鬼咩
唔想抽賤貨抽到板機手

享受過程未

返工無得即丁

有無巴打可以帶過HELL
0798402

Goodest name ever

不得了

More

一開就有丁圖

程巴應該未睇呢張

烏呀

-1 0798402

龍化卡都冇 點打

影得呢啲相應該都係白虎西

想奶

想問下Hell入OD手動劍職2+1爆發好，定係轉歌姬由隻劍Auto爆發打OD好？

你估係火山定海峽

瀑布

即係咩

照奶

係咁出水

係咁淫肯定好多水

咁火山海峽呢？

有冇勇者過去

兩樣野黎喎...

經口唔會有火山

有都活火山

禾試下

唔夠瀑布咁澎湃

一入黎就見到啲相，嚇死

要仔先ok?

仲減咩肥

有人係格離，同上次一樣差啲睇到

又有，唔入po住

我都中伏

成日見啲女勁濃妝就想睇素顏

好學術

龍胖Po最高
有j圖睇住打機
又唔使負氣

下

有眼妝先正

奶哂佢

龍鉡帶人輸左都唔扣體, 好佛好佛

海溝係一線
火山係牛肺

睇到我黑人問號

聽日又可以打丁

哦明白了

原來係咁

禾等放工返去食藥

E巴係龍絆才子

重邊會有一線

係
要帶貓奴輸 仲要扣體真係垃圾驚

Bobo塊西真係好靚

上次一見人post相即刻save番做珍藏

陳文緩

一線pink

重以爲this bobo

現階段攻龍除左60% 熊yeah
其他係咪都唔值得俾石突

抽完龍胖日想唔凸都要凸

招咩

公子

加入龍胖大家庭

而家儲多4粒龍晶就課下鋼鋼
抗性龍都係on99
核爆唔死根本就冇用了

5色60%突多條又無乜用
2020 血龍又突唔落
金剛晶都係唔買算

貞德

你唔係諗住禾大佬會冇突爆貞德呀嘛

水貞真係悲劇黎
大家都係攻龍
龍yeah 55爆傷勁n倍

無 都話龍絆眉課

水貞=103% 60龍
但計埋變龍就

求大佬們CARRY hell mode 303-4625

幾時比水晶抖下

仲有10日就可以擁有熊YEAH

唔小心中姐

-2 大佬

抖下啦
放過水晶

你用未突王威嚴 不如用突滿龍藥 二圍又輸 龍化條又輸

話晒都係第一條限龍

萬聖!

thanks 大佬們

搞番套10%一粒既龍藥喇bro

ok

HELL有冇人可以幫手288-3124

我抽咗好多都唔中

大量出現喎果陣

冇 100抽都冇

Hell 18K x2 523-5319
求勁大力carry -2

你抽到光機劍未

邊有你咁好彩...幾下單抽卷就有 心仔痛

係你應得既

思疑sba唔開心

腸呀牙肥

萬性4星龍抽咗好多..

銀咖哩重未汁

成食山

我窮玩家 沒鑽鑽抽 得一隻萬聖龍 不過沒咩用既...

最後一隻新4星龍
依家唔出鳥
當初又話龍可以進化
沒哂消息

係喎
龍進化
唔講都唔記得

臨尾一齊打爆左手就有機

195-5610 -1

果時冇咩4星龍晶 抽咗好多好多先滿突

Sorry S巴 我戰力太弱

點解復刻唔復刻火山龍先

你識兜圈唔俾佢撞算係咁
再試下

Hell 18k 547-0592

-1 有冇大大力curry禾

有無人幫打hell

更正957-2721

我冇機劍
要召喚有機劍嘅幻神

試下

火山龍要整難好多先拎得番出黎 初初刷果陣7~10k戰已經爽刷係常態

龍化邪道唔計

Nor妹
不如改去食山

G巴上身

一個人一座?

垃圾天后斷線

原來庫教練嚟 唔怪得知同親你打都幾快

感謝兩位大神carry

唔知錯咩
自從我換左隻4星劍
次次開場都幾乎target我黎撞

17.5k求curry557－2348

17k戰 hell mode 求carry
8976196 -2

羊巴果個場冇人入
巴士佬果個就滿

等等, 開緊驚

Thx維巴新細明體係教練

722-5960求carry hell

多謝3位巴打 同埋s巴

禾有打喎

廚師牌愈來愈咸

呀肥跟手叫腸山

出光刀呀嘛

諗住隨便入
後悔鳥
好可能係幫左佬d囡囡過左場

斷左重開039-7939

221-0239求carry hell

又斷左996-6823

入咗上面果個場

爆滿 呢度啲大佬爭住carry人

真 我仲開緊驚

求CARRY+1

649-1773

d肉越來越cheap,係要加多d化學劑

同人打HELL好似埸埸都出ex咁

bye

謝謝3位大神

謝巴打

教練個個男人黎放心 邊有咁多女仔玩

感謝大佬CARRY

S大大愛世人

叫禾?

即係有啦有都唔介紹俾教練
本席宣判巴士佬死刑

G大大又curry
我斷線都照過

突然發現自己比印象中多左一條暗老夫

捲定包袱

拖出去屌好唔好

就地

刪驚

發現d虛無之種無乜，又要返去打老泥

挽留

係喎屌

有師兄打真火/水嗎?

喵喵

有冇人打3場真水？

聽日時空貓果隻係阿哥？ 冇眼鏡認唔出

肥婆打唔打真水, 爆毛

冇

等等, 入緊驚

147 7344

-1 S巴

full

真水都要指名S巴

見到爆左1個波

我冇問題

好似唔係

成長之路 -S巴

閃亮亮真材實料

+++

想俾成長之路MVP CARRY

172 9797 -S巴

冇嘢睇

究竟 打Hell 要用咩入場
跟街場打 99%都打唔贏
要用咩打法

同呢度大佬入場 99%夠打

S打法

帶龍化+ 加依度D大佬

抱s大大大腿就100%過到

冇石爆

阿哥幾令仔 想出

好大包

帶4張龍化卡大叫s巴g巴 10k都過到

想試10K

帶4張龍化卡大叫s巴g巴alex巴 1k都過到

試下一場 先
Hell
463 0112
s巴
各位巴
呀～

569 0307

----2

謝curry hell mode

可唔可以入場訓係度睇佢地打

隔離po原來仲老母緊

唔該哂
睇黎每日都要麻煩大家一次啦咁...
打得太舒服

訓係度比佢地打

想問下有冇大大可以幫手打HELL

477-0950

我又加把火先

加大d, 睇日起身追po

[I/A] LAST IDEA ラストイデア (92)

#902 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Map炮左

今水應該炒唔起了

0課出彩成地精
再屌啲課長要求多多唔撚享受遊戲

Li 玩家最照顧0課玩家 做開善堂

唉
對唔住.....我好屎

黃白貓唔知係咪醒D

會易啲肥

你d龍化符呢

834-1238

-1

HELL

834-1238 -1

點解今場快左咁多既

多謝大大

我唔記得換
依家去換3星果張先

唔使加把火都嘈到老母前老母後

Break得切冇撞兩下掛

母豬連結嘅公會
新手入唔入得

3場真水 有冇人

gun

等大佬覆
幫推

319-4610

85lv新手

diu......

真水 880-0900

真水4場 797-5597

3星果張垃圾黎架喎...你要白字勁就2星龍藥 你要戰力好睇就4星王之威嚴

真水4場 921-5668

921-5668 ----1

我地會記住你個名
第日有機會留比你

976-3321

976-3321 真水2場 -1

其實仲有個巴打等緊
最底希望封頂左LV先

真水4場 -1
203-4739

臨瞓前丁完飯團黑貓扶他本今晚發夢應該見到佢地

又改名呀全巴

用返真名

咁慢慢升了

真水1場 645-1378 點解冇人跟足

好快啫 禾巴士大佬2個月就CURRY烏
有咩唔明咪一齊傾下 有未來視最緊要刷碎做足準備

無毛了

斷左線 梳

@Grrm
909-6822

HELL 每日求carry 938-5188

冇人 龍胖已死

coming

課金追緊
曬曬所有月包

-4

alex巴都呃毛

頂你隻咩驚開左4，5個鐘都未開到

我有10毛

302-6928

有人認真了
其實抽緊琴日不要再說了巴水

大家唔好食毛

大佬黎

姐係老夫？
個po推得快到跟唔到

係 打完先叫等等, 入緊驚

又唔見其他人跟唔到

現充之王

熄左驚做龍叛了

比人迫害得太勁 潛番2日水先 bye

仲有冇人真水?
598 8047

打幾多場可以幫手清

2場
-2

你試下潛

明明星期六日就例牌屌閪

仲要講到我地B佢咁

Thanks all

多謝哂 好似害死左維巴

447-6191
Hell mode 求Carry

刀傷好難上...

真
黑人最刺激就係出完技睇吓有冇紅色彈出黎

射射

之前好易上滿3層架喎

請問真風門檻係幾多？ 唔識計

用上個活動隻火劍 有真風卡
唔齊龍

以為歐咁耐唔洗還

咁都有位入

應得架

4星攻龍滿突 530 真風卡滿突 咁樣應該算低配

打定2200甩光龍豬迎接下個龍泣

一開始爆唔死 唔夠攻係咪都無得打？
街場俾人NG

呢個時間無人得閒carry hell

開未

我極懷疑係li 食ram太勁
Dl之前都唔會係咁重開

600 1513

爆死都可以打

DEL左個垃圾驚佢啦

- 1 啦

雖然真風已淪為公廁 但劍職算係相對食操作先玩得好既(鳩2+1 3+1同拉頭) 唔係爆唔死就打得架 都要有D力水 你而家咩龍武符入場?

我忘記左清任

等緊火出槍. 槍最無腦易用又靚.

感謝carry個個都玩到咁高level

咪三藏

我估悟空都係火槍

悟空好似係風BOSS黎

求大大CARRY HELL
7667218 -3

唔係掛 主角都無角色出
仲ff緊佢會整到香取慎吾咁

仲有冇 有2條毛

Raid嚟 應該送悟空龍

求大大CARRY HELL
9703062

求大大CARRY HELL
6272820

個周芷若整容整得幾靚

感謝三位巴打CARRY小弟

唔該各位巴打🙇🏻

整容唔靚整黎做乜

韓國果班

啱啱睇返今日果集

我覺得佢好襯個角
個樣好似好慘咁

啱啱睇韓國第一淫娃走光圖扯咗
雖然假波

泡菜不了
鬼妹好多天然大波

巧正喔

見到個中學ptgf post

Lin

頭先#1 7分鐘前
已經del jer
冇back up

Search 王仲銘 有人back up咗
著返校服果張先叫正常少少

樣真係唔掂但身材好掂

咁流出唔知番學點見人

這麼醜的妞

051 3723 早上hell 團求carry

轉左508 6046

-2-2

帶多兩張龍化

sorry。。。。冇2星龍化

唔該grrm and 維巴打唔得閒玩了～

太早 其他人未起身

唔緊要啦～ thxxxx

現充日

太早未起身啫

8499071 ，大大力！

求curry
6308940

竟然未爆po

太多衫認唔到

龍姅已死

等....

望同鈴奈

[

惠理子終於滿專

2426421 hell!

望唔同左樣既
姐姐真係不得鳥

12000果位師兄咩玩法？2角12000戰力

唔準J我老婆!!!

姐姐

比二乃鬧

二乃is sp

7左 FULL TEAM去到150 以為亂9屍推都嬴

4p唔走就贏到

唔夠忍碎上咗𢘛先

怜先啱

兩隻都係4星開專武就夠 好似係

唉，再黎？

4718149

得3星照上
禾隻忍未夠碎開專

4718149-1

開街?

等我

我黎補位?利申萬7戰

goooooooood morning

差唔多夠鍾補訓

點解有位師兄臨收人工先放棄？

咁風騷

我冇石回毛..

原來係大佬，幫人唔計報酬

係你樓下經過

又出街MK

去睇john wick

係銀座睇

出緊銅記
禾係你樓下搭車咋

有錢人先會去港島

啲客係港島冇計

19896 戰 hell 求大腿

求hell幫過
559 6148

交低房號會有片假名大佬入

sor, 唔記得左

267-7113

我入咗上面果個

萬6果個走la, 過唔到ga

Hog rider 帶4張龍符呀

分2次